呢「當年情」古天樂唱得好有feel, 同意嗎？

btw, 哥哥真係好靚仔